十號風球下 杏花邨D浪拍到入屋 呢幾層邊個敢買

[/quote]

親親大自然

水為財

真係睇人仆街最開心

下面啲車咁樣俾咸水浸一浸應該可以換過部新嘅

車狗

海晏河清

快d買黎住啦傻西 浸撚哂你家檔

係咁睇海好鬼爽

低層海景既代價....

你無錢買算把啦

mola mola

高層一樣淆底架.
我住下杏花仲要近海傍.塊落地玻璃比風吹到砰砰聲又反起咁濟.勁淆底會爛

不嬲平幾廿萬

海景

佢地應該慶幸唔係裝落地大玻璃
不過住呢幾層 窗台防水一定好堅料
而且仲有得免費洗窗
諗起都覺得爽

可以用保險錢買轉買新車

全港最大的海水浴場上線啦！

你叫龍珠島情何以堪

酸到

住低層就橙

平平地10皮野我幫你要左佢

有年打風成架船撞左埋去

海景一樣大把人入市

三百萬同你要左佢喇

垃圾轟狗

試過比船撞

如果真係撞落樓真係大撚獲

屌你我係度返工
btw聽日返到去啲野應該閪撚曬

冇千五萬都買唔到

洗窗

molamola

D笑聲好撚仆街

死窮閪你有撚錢買咩

CLS

5球幫你買

VR海景

可以點去水

借問浪花何處有 牧童遙指杏花村

咁浸法d車會唔會入水壞掉？

杏花村會無人買?

一人一淡 飲晒佢

literally鹹水樓

4D海景

感受零距離快感

正宗咸水樓

搵陶傑

鹹水樓快減價

搵解放軍用面盤

自然乾

屋宛大清洗啫，無事無事

鹼水清潔

靚靚海景

Why not?

告管理處無清坑渠 .. 不過自然災害無計 ..
過幾日就去晒.

智商低真係好慘
你知唔知平時落大雨，就算閂左窗都有機會有雨水入到屋

你估個個學你買大陸窗咩.......